Supreme Cap潮流

其實依家仲興唔興supreme d cap 早幾年買左5頂cap 依家好少帶

個形太難襯

放唔放？

有幾頂都想放呀清

唔太岩我頭型

有無Tg有興趣

有呀清

放呢4頂

camp cap

how much?

想要白色花

第一頂幾錢

Telegram傾清

點解師兄要放係地下影
搞到cheap哂

你覺得街牌好高貴？

原價都係幾百蚊

我諗起扎馬影個post

返去鄉土喇

咩離

想要第二頂